李靜儀Heidi玩滾軸溜冰晒好身材！ 烏身谷出小山丘一洗iPad之名

近幾日天氣雖然又涼番小小，但依然無阻一眾女士開始晒身材，而近日女子組合 Super Girls 成員李靜儀（Heidi）就喺社交網上傳咗佢去玩滾軸溜冰嘅相同片，表現仲相當專業添！

Super Girls 嘅李靜儀最近就愛上咗玩滾軸溜冰，佢喺 IG 上傳咗佢喺街場大顯身手嘅相同片，片中見佢著上小背心同貼身運動褲，喺做足安全措施下施展渾身解數，表現得相當自在！

而喺片中佢仲烏身大晒事業線，雖然佢一直都被指 iPad 胸，但睇番依條片，見佢身材唔止好咗，仲擠出咗小山丘派福利，疑似升級咗添喎！

不過睇佢玩得咁輕鬆自在，完全睇唔出佢上一次玩已經係 20 年前嘅事喇，佢笑言：「每次跌倒 都是為了再次爬起 忌水 怕水 而且唔識游水 都係學返陸地上既運動岩我 十歲後就無再玩過 今年要認真搵呀sir 補鐘」

那麼醜的女！

罩仲大過波

feel到佢盡晒力
希望佢埋到周啦

佢真係幾霉
扮潮著咁多名牌都做唔到fashion icon
又冇劇拍，冇乜job

IPad mini

哇咁撚大波
兩隻手都揸唔晒啦

伸個頭埋去應該抖唔到氣

太壞了，壞過凱婷

冇波啫 對屌閪腳都玩成晚啦

電池發脹

其實佢地收入咁唔穩定點解仲維持到生活

好撚煩 pr係咁出力出post
黑社會老雞返屋企啦

真係好想可以屌到佢

感覺谷出個小小都已經好勉強，但已經盡力了，唯有尊重

唔係佢嚟

屌你同aka一樣黑底